dell機點樣買全球保養？

我black friday買咗部dell xps13
之後一送到嚟就發覺粒電池死鬼咗（唔插住火牛就開唔到）
之後有打電話去問 佢話要我買一個pro-support for全球保養
有冇巴絲知道點搞？

或者有冇人有類似嘅經驗

推

買港式火牛

舊電本身係冇電，要叉滿電先開機；一送來時，你有冇叉滿電？

試咗用港式火牛
都唔得

我插火牛開機，佢舊電本身已經有90幾%電
另外，我試過差夠12嗰鐘
唔插住火牛，都係開唔到

因為部電腦喺美國網上面買
佢依家話hk唔包保養，要我買pro-support
咁先有全球保養

你插住個時，右下角個電池 icon 寫乜；
你試過 uninstall battery driver 或 reset 未？

Plugged, not charged

未
但我boot機嗰時，有㩒到f2
去到general setting
佢講the battery needed to change

如果係 "Plugged, not charging"，咁你識幾多電腦先，識就有得試，唔識就冇得試，由 uninstall device 到 BIOS update 囉，

唔識

佢係有嗰保固到下年
但dell hk 嘅人又話依個保養唔包我維修費用
要我比上門費用同零件費用

咁你為有比錢，雖然好大問題係 dell 自已問題 (driver 問題)，一係你英文好就打去美國屌七 Dell ，個電腦係 DOA。

如果淘寶舊電 會唔會玩命
佢咁樣同無保養有咩分嘢

唔關舊電事，上面咪講咗係個電腦 driver 問題；其實你乜鳩電腦都唔識又識上網去美國買電腦咁撚神奇；其實你查吓，香港 dell 有冇 xps13 行貨賣，有就應該唔洗買全球保養，個美國保養可 transfer 去香港，（除非 dell 轉咗例）

上門費??
唔係 laptop，點解要上門

Thx

你 transfer 個保養去香港未先

Transfer咗啦

Btw 其實係我嗰fd幫我買
但佢依家比較忙 所以我搵下有冇solution

你夠膽就 google "dell laptop Plugged, not charging"，跟住試囉，唔係就叫你個 fd 攪囉，你唔識電腦，真係冇得攪

買翻多火牛翻嚟啦

因為我見到佢有 嗰句battery要換

你試過 click 個 "restore setting" 未，你一係 DOA (機會好微)，一係個 driver 有問題 (dervice 或 BIOS)，總之你有閒錢唔想煩就比錢人賺囉

拆開部機，重插電池試下，利申試過work